一齊入黎block左樓上嗰位

( Show Blocked User - 難分真與假 )

( Show Blocked User - 難分真與假 )
今次係見證第二個回覆既重要

又抄人名?

你咁quote法 鬼知你quote邊個咩

咁都有得笑

成班玩野 係樓上嗰位呀

唔好推

佢up乜？

派膠皇后呀嘛

(Show Blocked User - 難分真與假)

收到
( Show Blocked User - 難分真與假 )

單機Lihkg

Pish

( Show Blocked User - 難分真與假 )

你單機啦

未入已經估到結果

我知錯 唔好推

想請問點樣分化到你地

唔係講緊文毒咩

sorry 講緊文毒
好彩無得派膠

你可以玩單機

笑撚死

( Show Blocked User - 難分真與假 )

( Show Blocked User - 難分真與假

( Show Blocked User - 難分真與假 )
自己玩單機

唔好推呀

( Show Blocked User - 難分真與假 )

你應該要預料到啦一早

唔推

( Show Blocked User - 難分真與假 )
咁快玩單機

( Show Blocked User - 難分真與假 )
單機啦你

( Show Blocked User - 難分真與假 )
單機啦

( Show Blocked User - 難分真與假 )

Block撚左，跟住點呀？

恭喜樓主進入單機版LIHKG

( Show Blocked User - 難分真與假 )
單機

( Show Blocked User - 難分真與假 )

再block多次

( Show Blocked User - 難分真與假 )

高登到宜家都未block過人 巴打幫我破處

會不會推到1001？

(Show Blocked User - 難分真與假 )

高質回覆

( Show Blocked User - 難分真與假 )

可能係第一個玩單機版lihkg 嘅人

低質user 抵block

Pish

( Show Blocked User - 難分真與假 )

見你咁慘唔block你啦⋯⋯

笑到碌咗落地下

扮晒嘢幫推

我留底同樓主吹水

樓主係咪想玩單機lihk
( Show Blocked User - 難分真與假 )

成班傻閪 有幾多會係真扑

屌。仲推緊

( Show Blocked User - 難分真與假 )

巴打個名

( Show Blocked User - 難分真與假 )

笑撚死我

好好玩咩，樓主好無辜囉

( Show Blocked User - 難分真與假 )

單機連登仔

( Show Blocked User - 難分真與假 )

( Show Blocked User - 難分真與假 )
推一推

( Show Blocked User - 難分真與假 )
RIP

樓主咁就單機

推

( Show Blocked User - 難分真與假 )
求仁得仁

推啊

一入到黎我以為自己俾人block

樓主好慘

咁就從此單機了

( Show Blocked User - 難分真與假 )

Block足2日

比個post沉ok?

你都快啲改名啦
一個唔覺意 block埋你就唔好啦

有緣會解番你

未入已經估到會咁

( Show Blocked User - 雨天決行 )

仲要有70幾個正皮

加油

( Show Blocked User - 難分真與假 ）

等睇block到1001開新post

( Show Blocked User - 難分真與假 )
咁？

留名

唔識show

早晨

( Show Blocked User - 難分真與假）

你今日扑咗未？

( Show Blocked User - 難分真與假 )
單機啦，準備多個isp申請，呢個ac廢左架啦

( Show Blocked User - 難分真與假 )
唔好俾佢停

4點半啦，就快收工

( Show Blocked User - 難分真與假 )

好撚慘

單機

扑左lu
( Show Blocked User - 難分真與假 )

樓主好慘

照block

( Show Blocked User - 難分真與假 )

大家唔好推啦

( Show Blocked User - 難分真與假 )

( Show Blocked User - 難分真與假 )
單機啦
屌你老母

( Show Blocked User - 難分真與假 )

樓主同封帳有咩分別

( Show Blocked User - 難分真與假 )
希望樓豬你好好反省下

留名睇樓主回應

Pish

玩單機啦
( Show Blocked User - 難分真與假 )

樓上既樓上都係樓上

真心不推

大家唔好推

Block足３日

屌你

推到而家

仲有得笑... 唔好推啦

喂呀～你地咪推啦

咪推啦

用追故模式睇樓主
笑左

有無惻隱之心

Pish

( Show Blocked User - 難分真與假 )

好慘 自己一個單機lihkg

好似我咁

依個有咩用？

臨瞓幫你推下

放過樓主啦

早晨

Pish

八點等返學

早晨咁多位

媽呀 好柒呀

今日涼左d, 記得著多件衫呀

( Show Blocked User - 難分真與假 )

停啦你地

( Show Blocked User - 難分真與假 )

食早餐未

Hi，樓主

15:15

今日食乜下午茶好？

較咗鬧鐘幫Pish

收工前再block多次

( Show Blocked User - 難分真與假 )

食飽飯推下先

樓主真係柒到喊

單機版咩感覺

仲未係單機，仲有人同佢吹

( Show Blocked User - 難分真與假 )
反省下啦

笑撚到震

早呀，今日有陽光，唔算太涼

早晨呀

( show blocked user - 難分真與假 )

( Show Blocked User - 難分真與假 )
樓主個ac就咁就玩完

就快收工啦

( Show Blocked User - 難分真與假 )
樓豬俾人block足27頁

全國最大的單機lihkg上線啦！

屌

( Show Blocked User - 難分真與假 )
會唔會block到1001

高汁

仲block緊

( Show Blocked User - 難分真與假 )

單機啦你

1001 果個記得開新post

咁多位大佬要點先肯放過小弟

[quote] [/( Show Blocked User - 難分真與假 )

愈嚟愈多正皮

笑到有腹肌

( Show Blocked User - 難分真與假 )

Show Blocked User - 難分真與假 )

單機模式

笑撚死呀

正皮就過300
Post就到1001 好唔捨得 唔知樓主會唔會開(2)

唔緊要啦
樓主已經創造一個奇蹟
我地永遠會懷念佢

差唔多由開壇推到今日 有感情

( Show Blocked User - 難分真與假 )
😊

收到
block7樓主

樓主，你會不會block埋自己呀？

Block 到沒完沒了

會唔會開(2)

你自block的話，好多師兄unblock你呀

今日個個睇狗公追女，無人推post

大家唔好推咁快

樓主，你是不是正常樣？
如果係，我即刻解封你

單機上連登

不如快快手1001沉底算啦個post

不如開(2)
真心為唔少人帶來歡樂

見證連登第一個單機既人
( Show Blocked User - 難分真與假 )

仲block 緊

如果去到1001的話，點樣延續呢個post

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

你真係一路有追post

Push

推到1001

唔扺可憐

你個名

Show Blocked User - 難分真與假

( Show Blocked User - 難分真與假 )

大家唔好再推啦

1001之後，個post叫乜名好？

主題：
( Show Blocked User - 難分真與假 ) 《2》

內文：

( Show Blocked User - 難分真與假 )

lihkg最多人block既會員

樓豬你好撚柒

（ Show Blocked User - 難分真與假 ）

Block 左38頁

樓主算唔算最多人block?

笑撚死

Block撚到1001

樓主準備開新post

仲Block緊

LIHK 第一位千人BLOCK

邊個夠膽開2